【南亞惡童蝦蝦霸霸】偷竊掟石霸地盤撩交打 土瓜灣街坊：唔敢行近佢哋

近年來，涉及南亞人的罪案，愈來愈多。他們的勢力範圍，亦由元朗郊區，蔓延到市區。其中土瓜灣一帶，更出現大批聯群結隊的南亞童黨，不時會惹事欺凌。
白太（化名）住在土瓜灣，育有三子。早前她如常帶三子到土瓜灣遊樂場嬉戲，期間短暫離開處理公事，未幾接到11歲長子倫仔（化名）來電，指在足球場被南亞童踢傷眼睛。
倫仔向記者指出，當天與同學受兩名一高一矮南亞童邀請踢足球，期間南亞童竟以足球襲擊他的同學，更從背後以手勒頸。眼見同學被欺負，他出手推開南亞童，但遭其南亞朋友挑釁打架，隨後他們更召來大批童黨推撞兩人。
倫仔後來離開現場，及後踢足球期間，疑被南亞童刻意用足球踢傷眼睛。
白太表示，小朋友嬉戲期間受傷屬平常之事，本來對少數族裔人士亦無不滿。但不明白南亞童為何要求兒子打架解決事情。其後，她將事件放至社交網站提醒其他家長提防，引來大批土瓜灣家長回應。
於社交網站帖文中發現，不少土瓜灣家長亦有類似遭遇，眾人矛頭直指區內南亞童黨，曾眾目睽睽之下意圖搶去港童的滑板車，更會霸佔遊樂場不予港童使用，更有成年人被南亞童黨擲石頭攻擊等。
本刊記者到訪土瓜灣遊樂場向南亞小朋友查詢，期間向南亞童展示有關擲石頭童黨的照片，該受訪南亞童稱認識照片中人士，更向記者說：「佢哋有打人！」
九龍城區區議員林博表示，確實收到不少土瓜灣居民的投訴，指南亞童經常踢足球時有意無意地射中途人，更有土瓜灣遊樂場公廁被南亞童以濕廁紙團擲向天花板、夜歸女士被南亞人士尾隨、醉酒南亞人深夜打破玻璃瓶及大聲叫囂等事件發生，對土瓜灣居民生活造成滋擾。
但林博認為，南亞人亦有好壞之分，部分較為頑皮的童黨可能因為失業或沒有上學，故此較多時間在街上流連，但另一方面生活較為穩定，有正常工作及需要上學的南亞人，亦能與本地居民相處融洽。

起集中營捉晒佢地入去
南亞毒瘤

張超雄:南亞人都有好人

邊個左膠同情d啡皮狗應該自己收容哂佢地去

報紙佬又作新聞破壞港南關係?

2019年
仲覺得南亞人無咩問題
你個仔唔盲都算好彩

就算我而家住太古好少見南亞垃圾
我都同我個仔講 一見南亞人唔好理立即走
生番來無得同佢地講道理

之前話做衰野嘅係假難民
話土生土長係好人班食屎狗呢?

多撚謝 超雄哥啦

又係南亞狗

要李小龍上身一個打十個先得

咁似啲未開發既土著

點解李小龍嘅精神冇晒？

香港人唔好做東亞病夫呀

小蝻蟲係欺善怕惡
我不知幾想比佢哋挑機跟住打柒一兩隻再走

但佢哋避開成年男人的

張超雄又贏

張超雄

咁組團一齊落去

張超雄正仆街

好簡單，你一個民族畀人印象差，見到你個民族既人自然憎恨。

你見到澳洲人，話澳洲人好nice，唔通你又話我歧視澳洲人？因為澳州都有壞人？

我夠知南亞人好人，但講到一個總族畀人既感覺，當然係大睇啦。

問心個句，如果你有小朋友住個區，如果十宗傷人案有七宗係南亞人做，其餘三宗係本地人，我好相信家長會叫見到南亞就行開，理鬼佢有冇好人。

係呀，我地香港人好多人唔鍾意南亞，佢地有無檢討過？凡事必有因，又唔見我地憎美國人，佢地喺香港咪又係少數。

大家問心個句，唔好自己呃自己

咁夠薑同大人打啦

成日講有好人有壞人， 佢地班壞人呀長期犯法都冇畀人拉， 我點會對呢班人有好感， 如果 政府肯做野 用d方法減少佢斑壞人， 我都會尊重佢全部種族， 有時見到佢地有班人係想融入社會 努力讀書工作， 就係政府冇做野 令到香港人對佢地反感 融入唔到社會， 而家佢地係街度聯群結隊我只會聯想到犯罪， 對一個種族既睇法係佢地既行為產生， 如果佢地壞人得到適當嘅處理加上 好個班既努力 我相信香港人冇人會對 佢地反感

南亞（物攻）vs香港（魔攻）

史上兩大邪惡民族對決